# 报告

- 安装软件rabbitmq就耗费了很长时间，最后还是强制安装的，即便有很多以来报错。
- 今天又需要安装python的库apkg 
- 调用和接收程序都是python写的，这本来就很陌生，虽然之前还是看书学习了差不多一个月，但是现在已经是忘记了。
- 程序调用了，发送了hello并且也接收到了，但是我体会到不到这个过程和我有什么关系，我只是抄下来命令，然后点击执行，
- 这个程序对于目前的我来说还是有很高的门槛的。

- 所以选择放弃，跳过这个程序。
Sat Oct 28 13:30:08 CST 2017
